中環群眾抗議修例 警方事隔近年半起訴餐廳經理非法集結

網民前年11月發起三罷行動，連日在各區堵路示威。事隔一年多，警方拘捕一名餐廳經理，指稱他於「黎明行動」當日在中環參與非法集結，案件今在東區裁判法院提堂。主任裁判官羅德泉押後案件至6月8日再訊，待辯方索取文件及法律意見，並批准被告以1,000元保釋外出，惟其間不得離港，並須每周向警署報到。

控罪指被告於前年11月11日在中環德輔道中與畢打街與其他不知名人士參與非法集結。

推

非集都唔畀離港

乜嘢「非集」？點解要用「縮略語」？

唉

因為我懶

點知係佢

依啲細案都睇cctv咁拉？